小丸子嘅老豆叫咩名？

兩個小丸子

櫻宏志

好似有集小丸子會直呼其名宏志~

屌 樓主戇撚鳩

0/10

小丸父

宏志，旁白成日講

大春袋

一拳超人